朋友重色輕友

佢依家唔理我了

宋b咩事?

女性朋友掛住溝仔

又係之前果個?

唔係，呢個真係朋友

你幫佢溝就可以比以前傾更多嘅計

但佢溝個和尚